年尾區議會選舉一定要建制血債血償

選舉之前要整啲長輩圖比老人家睇！

d廢老好多鐵票

香港人邊會咁好記性

仍需求大量選民登記表格

麻煩大家去影印時可以淨印頭兩板！

大家可以今晚係美孚交低選民登記表比我或者聽日自發咁去派

現時已安排足夠人手於維園入口set站派表
需要大家沿路同於終點繼續派
感激大家！

選民登記表格link:
).pdf

TG GROUP: